superinduced Als de portier was bij Trafford zwierf in de club op de tweede keer, hij zou hebben gehoord van Norman's oproep en onderzoek voor hem, en de twee mannen zouden hebben voldaan, uitleg zou zijn gekomen en een gedeelte van de vreselijke last zou zijn opgeheven van Trafford.
